中大而家點， 無消息咁？？？

好擔心

同問

No news is good news

百幾個記者係入面

唔知係咪又黎料

個日出幾靚

兩邊依家停火休息

有冇需要物資既post, 搵極都唔見

有就踩車過黎

電油、熱食

魔法材料
但如城大較需要
城大優先

其他暫無需要

（緊急）點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算徹離，唔可以比人圍困
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

係咪仲要水.
你地個邊d 食水受染

中大手足小心 大埔group話有防暴吐露港落地

推

家長拆車牌撞狗啦

估計下晝黑警又會採取進攻

要做好防護工作

中途會唔會有狗查？

想嚟既俾火魔材料，毛巾，唔缺急救用品
不過各區開花則更佳

算啦 放棄叫香港人勇武
尋日叫左成日
無人拆鐵路
仲有鐵路係運作到
你點阻人番工
點阻止曱由運物資

估計最缺MP同人

有無人幫手運物資😢😢😢😢